楊受成：女大不中留

英皇集團主席楊受成出席電影《神探大戰》煞科宴，提到最近旗下藝人鍾欣潼（阿嬌）、周勵淇先後結婚，他笑言：「好，最好嫁晒，佢哋年紀都應該，搵到啱就結，女大不中留，不過我唔會催佢哋，有啱就結囉！（要準備大禮？）我冇所謂，大家合作咗十幾年，佢哋對公司好有貢獻，我對個個都一視同仁。（淨番蔡卓妍同容祖兒未結婚？）仲有好多，我都希望佢哋早日搵到個好歸宿。」

希哥相簿.rar

女大不中出？

呀sa 唔係未結婚喎
唔好考我記性
佢好似係失婚喎

佢地無清算陳冠希算唔算係咁

成哥好野

變尻態 成世要做你隻雞咩
你當自己老幾 你估你係皇帝呀

屌你